{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 힐링우드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合も入室を拒否されますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失時には宿泊客に責任があり損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 バーベキューの利用は個別バーベキュー場で可能で、利用時間は入室時から23:00までです。 バーベキューの利用料金は2人から4人までは20,000ウォンで、4人超過の場合は30,000ウォンです。 一軒家の客室で家族や友人と幸せな時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、ペンション内に駐車できるスペースもあります。 送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒の場合は入室を拒否されます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は個別バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人から4人までは20,000ウォン、4人超過の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 523
    }
}